林奠好心你就出少聲句啦

屌你老母

屌 而家叫淋病解釋埋點睇放工情況啦
到時又馬後炮
又話 一早講左可以早D走

算啦 佢拍卡入閘都唔識 你覺得佢會明白打工仔咩？

佢心仲想緊今早車好順
一定係我管理香港得好好